[風骨]麻布茶房結業通告：淘大默許九一四事情(福建幫恐襲)發生致結業

淘大商場的麻布茶房結業，門口張貼了一張聲明：「因淘大商場管理不善，不但不想辦法增加人流，還默許9月14日的事情發生，本店真的無法再經營下去，在這無情的商場，我們捱不過，很痛苦地無奈告別。」

垃圾淘大 以後唔撚係果度買野

麻布茶房

好快有連鎖效應

淘大食屎啦

淘大 德福 新城市=垃圾

其實淘大呢間長期都好少人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

RIP

有分店？去排隊買爆佢
實行做到邊間唔續租就爆紅邊間

咁快完到約？

好有良心

重未幫襯過

支持

飲食業生約應該最長都係兩個月通知就得
同埋蝕訂好過長蝕既

樂富有

兜口兜面屌

但呢間野其實以前長期都無人食

風骨佢搬去香港內任何一個區域我都會去幫襯

麻布好撚好食 越開越少

樂富果間好多人食

竟然夠膽講 好波

推，食多啲

不過呢間野好難食

黃大仙果間 好早無人食

貼到歪晒咁係咪official貼㗎？

次次喺淘大食野
都唔會揀麻布
sorry

清空左個商場, 租晒D鋪俾福建聯會, 改名叫福大商場

有個番薯雪糕好撚好食

哇屌

因為好難食
之前重叫可以

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

樂富 黃大仙都有分店
Respect

本身做唔掂 今次乘機抽水攞個尾彩 吸收多啲人幫襯樂富果間 夠高招

lunch間中幫襯
但又貴又難食又唔收信用卡

以前連名店坊都有

沙田友路過

如果沙田區嘅街坊唔係咁高汁，沙田一早輸咗

不過管理處

清盤咋，賴得就賴

間野好難食拉麵同普通快餐店冇咩分別 鰻魚飯又唔係特別好食

呢間好似日本母公司？
btw 德福又黨鐵 淘大又要罷 冇地方食飯買野
利伸：牛下人

啱啱開嗰陣喺尖沙咀嗰間都好好食，之後海港城嗰期退步咗，但還算ok，到之後就

垃圾淘大

黃大仙有

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

邊度重新開業要同大家通知返聲

小心唔好撞車

食過兩次拉麵
不了
細個去吉之島food court啲拉麵仲好食過佢
黃大仙個間就食過咖哩飯，都係一般

以前好撚好食

以前食過麻布茶房幾好食
但唔知點解後來分店越來越少

全部喺晒同一區

都唔明03年比支那搞到沙士隔離，宜家仲唔制止班蝗搞事，jm9啊

諉過於人

上次去考完日文去食

雖然唔係得佢一間

但係抵食 好味 服務都好

多謝佢地撐市民

屋企附近有

尋日去睇收咗皮

恒隆、地下鐵、新鴻基

Push

經營不善
諉過於人

食過 普通味道 絕對唔至於難食lor
淘大去得最多係comebuytea
以後唔會再去

將軍澳好似有一間 執咗未

咪住先
佢話7月起已無人流
係咪暗有所指 你地睇清楚d先啦

推

住九龍灣嘅真係唔知依家買起野上黎應該去邊個商場 間間都咁仆街

明明fb黃絲都一班人屌佢呢個notice諉過於示威者
連登仔就閱讀理解都費事做

推
請杯葛

因淘

依啲就係市民真心話了

其實呢

就有啲難食

自己做生意差關人撚事
本身都無人食
又貴又頹又污糟

樂富有分店呀，雖然唔算話好食，不過大家吏支持下la

呢間野雖然野食有改善空間
但淘大係仆街

9.22 連儂牆日
921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build. 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0。打工仔好善用公司資源啦~~~~同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

有一就有二
從來都係

呢間野係我永遠落淘大都唔會選擇既餐廳
因為真係好難食

mikiki有

執咗 前一兩個禮拜嘅事

佢生意最近都幾差...仲以為最線結業添

賣港奸狗

無人流係客觀事實 睇唔出有怪示威者

其實間野執係自己賺唔到 唔好賴商場啦

Yes

尋晚去見唔到張嘢
撕紙狗摵咗

以前食過一兩次
正價SET到好貴
然後特價平一半
但加一係以正價黎收費

本身好難食喎 服務又差

係
基本上冇平民商場

黃大仙有間
又貴又難食

假嫁
佢本身做得差 賴得就賴
對面不知幾好生意

講真, D野好難食.

係

914佢係指咩事先
就咁寫同一直關注事件有咩分別

以前初開好食
後來一般
始終日本料理, 人地日本師傅係做一世當事業
香港人做就係打份工當跳板, 夠經驗又轉工
所以只要唔係日本人主理嘅, 通常質素都係維持唔到耐

良心店

屌 仲諗住懲罰下佢

倀過呢間野唔差啊 90蚊三文魚扒飯仲有甜品
營養滿分

應該連鎖結業
九龍灣將軍澳黃大仙冇曬

MIKIKI都有

講時講 新城市好似變左據點咁 真係幾神奇

Megabox？

黃大仙有間 拍拖必食甜品

其實間野好難食

Respect

唔值佢個價

吓嗰間算大㗎喇喎

手足嘅舖 , 就算味道未如理想都會幫襯

tui

你鐘意食佢個binno
樓上間奇趣又就黎執。

你諗多咗咋
擺明係指責淘大啦
你閱讀理解0分？

呢間野仲未孰？
好多年前食個甜品
啲西瓜壞左 有陣叔味

好食咩...

拜淘大

係 長期壞 食開幾間都係咁

Same bro
而家只去megabox

MEGABOX都係支那老細~

都執驚西咩

Mikiki 有分店

未食過

樂富 黃大仙 新蒲崗都有

何不自煮

撐

［重要］手足以後改口，唔係」私了」係「以武抗暴」

垃圾
永不幫襯

APM

人鏈玩上癮？咁多人鏈既

要貼入面呀
唔係轉頭就有獅子狗

因為中間條路原來係公眾地方都係嗰鑊之後先知

呢間分店都不嬲少人
以前麻布茶房雪糕驗到大腸桿菌超曬標 污糟過厠所板
不過火鍋係幾好味 揀唔係佢既雪糕 要Haagendaz 就得

Apk係shk

從此就變左據點
迎接勇武手足返黎條片真係J幾多次都唔夠

麻毛茶秀

一齊同我幫襯其他分店

不嬲無人食

間野幾難食

我都鍾意入嚟行下九龍灣
宜家咪得返得寶同megabox可以行

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

同一間野, 啲留言由好難食到好好食都有,
香港人啲口味真係好撚難觸摸

夜晚仲有冇得鋸扒？
上次見佢百零蚊有大大塊美國安格斯

樂富有間 已經好爆

旺角都好似有

鋸扒唔係隔離個間A乜乜乜咩

麻布茶房於日本的總公司Amaya Company舊年尾已經入稟高院，申請將麻布茶房（香港）有限公司清盤。

加埋yoho 變big4

淘大係仆街
但呢間野食過1次
覺得真係又貴又唔好食
之後無再食

一啲啲啦，我覺得唔算難食嘅
火鍋同雪糕我覺得ok架

唔係呀，麻布嚟
食過兩次
隔離果間a乜乜 比成舊水食醃扒

過黎青衣

我都覺 雖然我唔覺得佢話好難食
但平時唔係有優惠餐嘅話就會食其他

呢間甜品好好食
之前屯門有成日去食

因為都唔平，而且附近都多日本野

冇住樂富幾年唔記得咁清楚
上星期番轉樂富都重見到佢係到

行好遠

我想買埋先呀

樂富仲有？想試

同集團間XOXO cafe難食到仆街

呢間人流本身已經好小....

有冇人記得當年E座?

我要張罷買行動擴大
首先唔幫襯
黨鐵範圍内既任何商舗
同其下既商場
首先收佢哋皮先，一個月唔幫襯佢哋必仆街

鑽石山荷里活呢

上個禮拜收左皮(好似係)

尋日經過, 仲有

間野本身就好難食同無咩生意

九龍倉

堅定流呀

黃絲暴徒 要錫春袋懲罰佢

型，多謝你。

雖然唔好食

啲餐包埋haagen dazs雪糕批唔知依家仲有無

和理飛鐘意麻

咁串 唯有過黎食到你做唔切生意

淘大垃圾

得寶？

淘大商場食屎喇

夠膽咁抽都respect
正所謂，鬼都好，用魔法就respect

真心難食

純粹間野難食冇人幫襯姐

好細好少選擇 但買野都盡量會係得寶搞掂

就算係抽水，起碼佢夠膽出來抽
支持

黃大仙區三間（雖然黃大仙中心果間收左皮），樂富廣場有，新蒲崗mikiki有

先唔講係咪真，但係呢間野d野食真心難食。

唔知係咪人流少而結業
最後又扮晒野拎光環

好對唔住講句 間野好撚難食又貴貴

呢間野麻麻地又貴
之前好多分店已經執咗......

都ok好食
不過嗌飯就去加藤啦

去彩德邨…

將軍澳果間執之前 都久唔久去食
其實野食唔差
感覺係價錢偏高左少少
性價比唔夠高

佢夠膽抽水 幫襯下都無妨

你求期整樣撚手野俾1人食都好呀，間野真係好撚難食，幾年前已blacklist

幾年前我都食過 去其他分店食先

我覺得似自己經營不善搵嘢瀨

麻布茶房 10 年前都仲正常小小
之後食過幾次愈黎愈難食, 又貴, black list
估唔到仲未執哂

靠佢條仔出名之麻
佢條仔紅左之後都已經唔係幾想做
可能搵夠，片都出少左

唔做麻布住
要做麻包袋

巴打唔好漏咗KB鐵三角其實仲有個得寶
地舖就已經有一間黃店賣拉麵地牢又有food court

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

幫推呀！！！行動po推唔到呀！！

呢間食過一次
食食下枱面有隻小強行左出黎

食過兩次淘大呢間
第一次5年前 果時好好味
第二次上年食 變得勁難食 仲要食到嘔同肚痛

明明記得第一日出個時d人屌佢難食又貴今日變左要支持既

其實幾好食呢間野

以前成日食晚市個牛肉鍋

雖然本身就麻麻

又貴又難食，仲要請著至又懶又hea既員工，仲要加一
我唔好幫襯D甜品小台

大家唔好中計，連鎖店唔會有清泉

甜品小店

扮嘢啦，佢一早畀人申請請盤

黃大仙個間執左喇

黃大仙好似執咗

樂富有食過唔講得好好食但唔差

風骨 同福建幫恐襲都係樓主加上去
成句野可藍可黃
容許黃絲搞事
容許藍絲搞事都解得通
仲要間野之前已有前科突然結業
914前黃大仙店 已經結左業
宜家出張咁既通告用心係咩
希望大家思考下

關咩事，佢黃大仙果間執左

呢間野好多年啦.
講真係咪啱啱完約.. .....

lm

食過幾次
老實講甜品ok嘅，係貴咁解
但主食真係唔得，咸到媽媽聲食完係口乾到痴線，應該好重味精

識食

麻布其實好好生意,但睇佢最近D動作似係想收縮經營.

關乜事 本身又貴又難食
張聲明都唔知邊個出 留名睇炒車

得罪講句
呢間野都幾難食

點解7月就開始人流少?

去得寶

未食過，百幾蚊一個set , 窮閪品嚐唔到

我都唔明 點解唔直接909全港一齊嚟就算
可能真係玩上癮

食過台灣麻布就知道香港麻布超垃圾

但個牛柳粒好好食

甜品還可以 其他真係好難食

岩岩開係尖沙咀既時候幾好食(雖然唔平 )
好鍾意食個日式聖代雪糕
當年好少依D高檔甜品賣
宜家就難講
不過都估唔到咁有骨氣

想問下話賴得就賴個堆人係咪冇認真行一次淘大，行上去上面啲舖頭十室九空，唔空嘅開哂夾公仔舖。

以整個商場計人流的確係弱，雖則麻布個地理位置算係多人經，但應該都係住客。

呢幾日個場直頭無哂人咁滯

十幾年前岩岩開好好食

但係其他類似鋪越出越多佢又無乜新意真係無乜點食佢

to be fair，間野。。。其實幾難食又貴，良心店黎講，我只係將佢放後少少支持。。。

雪糕好食

一開始個陣係尖沙咀食，簡直係最正高級日本野

淘大真係垃圾

以前屋企係到開鋪

自從隔離公屋建成後

生意係咁跌，但租係咁加

好多鋪都做唔住搬走

樂富嗰間好難食

銅鑼灣fashion walk以前有但冇左好耐

制服正